有冇發現有好多本身唔係對立既野會比大部份人當左係對立

貓同狗
紅同藍

大家補上

C朗美斯

理性同武力

1仔同0仔

中國同美國

男人同女人

好L deep

拜仁慕尼黑 多蒙特

連登同高登

港女 同 其他地方嘅女人

林夕 方文山

A0 同 非處

天真嬌同冠希

巴士閪鐵

眼界太窄

講多啲

呢個真
嗰啲撐特朗普既人根本誤會咗美國有意與中共國對立…

理性與感性

靈魂與外在

基督教同佛教

毒撚與MK

高登連登